Live 直播 超市搶劫

唔知邊度 軍隊唔理

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除

我仲睇到

Old news, few years ago, don’t push again thank you

香港夠搶米搶口罩搶漂白水，有乜咁大驚小怪

呢排藍絲傳好多。話係美國。就咁睇似十幾年前d拉美國家

班戇鳩仔連英文同西班牙文都唔識分係咁嫁喇，呢班垃圾文盲黎嫁嘛